警黑勾結 將軍澳常德三不管 罷食

近排個個話警黑勾結 點解仲會有將軍澳人走去食尚德
明明冇耐前先係咁報尚德有黑社會喺後面操縱 仲有咁多人去食
收得貴衛生環境又差 又唔係特別好食 仲要冇小販牌
明明阻曬街但又冇警察做野 擺明係克警同黑社會傾曬數
所以希望將軍澳罷食尚德

五大訴求 缺一不可

啲人成日食完煙又直接煮野食
不了

推到有人罷食唯止

個日係尚德食完飯肚痛
都唔知係唔係用大陸個d黑心肉
尚德宵夜不了
支持罷食罷到佢地同黑社會收皮
斷佢地財路

支持樓豬

推返上黎先。其實本身我都非常鍾意食街邊檔, 但尚德果啲真係完全幫襯唔落。講背景, 呢啲檔同黑幫冇關係我就唔信。講衛生, 我明白街邊車仔檔講衛生係冇可能, 但尚德果啲車仔檔既衛生唔係一般的差, 係好撚柒污糟果隻。講價錢, 我只係幫襯過一檔熟食, 超貴, 同店舖價錢相差唔遠, 記憶中大約只比茶記餐廳平4%左右重要係冇野飲（ 飲品只係用黎做價錢比較 ）唔洗俾舖租都要收咁貴, 唔係要俾陀地就即係食水深, 所以其他檔相信都唔會平。從前年幫襯過至今我都冇再幫襯過, 以後都唔會再幫襯。

有冇人有留意